點解班獌狗 贏到升班馬哈迪斯 咁x開心

上次作客輸左呀嘛

谷左咁耐 射得出咪一地都係囉

咪同港超隊嬴南區一樣咁開心囉

駁唔到